今日發現佢blk左我wts

自問依排生生性性 冇搵佢冇煩佢
頂多得閒昅下last seen 睇下佢有冇on幾點訓
但今日無啦啦乜撚都睇唔到
屌 blk我做乜尻

點解連昅下last seen既機會都唔比我

佢係你ex?

我都想 只係一個鐘意嘅人

佢會唔會只喺較咗唔show last seen

icon同status都睇唔到

你唔係做左啲咩既佢點會block你

我都係咁諗

可能佢發現左有個毒撚成日丁佢個last seen

叫你d fd幫手睇下啦

屌 我都唔撚知啊 好亂啊
點解要咁對我

啲fd嫌我煩 所以我冇同佢地講
其實佢地叫我唔好中意好耐
話冇可能 叫我咪on99
...

曬氣，人地都block9你啦，仲唸佢咁多左咩？樓主不如增值下自己，令到係自己吸引人地黎留意你，而唔係自己on99係whatsapp睇人地last seen仲好啦

利申 琴日卑女仔block左whatsapp 喊到鼻涕都流處理

無加你contact

欠說服力

I know that feel

有架....掛

I know that feel bro
不過其實如果你冇煩佢，只係因為驚你j佢而blk你，呢d女好on9 屌你老母死港女

屌 我真係好撚鐘意佢

你又冇搵佢仲點會save你contact

咁舊同學...唔會del得咁快....掛

.....

好撚中意就溝啦

點睇男仔block女仔whatsapp?會唔會好小家呀?

Agger

佢成日已讀我 已讀到我灰哂機 加上依家唔同環境讀書 搵唔到藉口r水吹

成日已讀你就收左皮啦 下個啦

會

屌....好撚hurt啊...

唔move on只會日日痛

琴日睇到個post
好多巴絲都話自己比人拒絕左之後又一齊到
搞到我ff左成晚
但現實就。。

毒撚仔未試過咁鐘意一個人
試過move on 都有女埋身
但總覺得佢最好

樂觀啲諗 ff下個更開心呀

樓主 我同你exca7ly一樣情況 又係想睇status同last seen就冇啦啦比人bl9ck 咗

琴日block左幾個柒頭 會唔會係你？

唔撚係掛

冇對象啊

屌 點解我地咁撚命苦 利伸 我都a0...

....除左多謝 我唔知講咩好

會唔會佢last seen status icon都較哂nobody 咋 試下搵佢係咪單剔

幾sad

溝女要有技巧 利申：無女

我地有老婆咪得囉

收皮啦仲問點解，莫講話煩直頭唔想比你鍾意呀，攞架黎丟

唔係架 有時轉電話無哂contact未必會加返哂以前既人試下單剔定孖剔囉

鐘意人就快講啦 被人追咗就後悔莫及啦

利申：暗戀咗隔離B班同學3年比其他人追鳩咗到

我真係好鐘意佢

好驚衰左就玩完，見依家都有聯繫，其實唔係幾想博

Block翻佢囉，easy job